[求助]成日聞到陣煙味,屋企冇人食煙

唔知點解,成日聞到煙味
似係香煙味,又或者係燒著野咁款味
住16樓,屋企冇人食煙
懷疑過電腦燒左野
但電腦冇咩問題,拆開過冇乜塵(cpu水冷)
訓教有熄機
索黎索去都聞唔到邊到有濃味

都唔係第一次,先前都試過2,3次(近2年內)
都係就咁由佢一排,之後就冇左
因為位置問題,間房通常拉埋窗簾
份人吸蚊,唔想晚晚同異種異性有肌膚之親,所以閂窗多

屋企人話聞唔到
但有一次老母開左房門話有煙味(個陣我冇事)
之後都冇理到
陣味唔知係咪一種氣場
行出廳,等間房通下風都照聞到
拉開簾,開風扇,開門開窗都吹唔走
出街買飯又有,只係淡左

深呼吸個下就聞唔到啦,但一陣又出番黎
以為咩病,google又查唔到類似
會唔會係d咩心理作用,但我行為作息冇咩改變
點解就時有時冇呢?
有冇高人指點下

你又知人冇？

你細心啲留意下係唔係真係無人食

燒香都俾你聞到

家母長期不在此家,不煙
家父只酒不煙,也不鼓勵吃煙
家姐如果食煙,都冇理由係我有味
唔好同我講我自己夢遊落街買煙食

下世小心啲

屋企打火機都唔多個

樓上樓下燒野or點香有幾奇
就係有啲距離先令到你時聞到時聞唔到

排除左係外面吹入黎 ?

全關窗開冷氣?

通常鄰居開窗食煙or

公屋走去後樓梯食煙吹過黎

可能你樓下或隔離屋有人食 飄d味過黎

煙味定尼古丁味

我間房窗都唔多開,會唔會得我間房有,仲要24小時
跟埋出街咁把炮,可以做生化武器
都冇理由得我聞到姐

偏向燒著野味多d

洗下個鼻

樓主有鼻煙癌

私樓黎
廿歲人,成層都係換左住戶都係得3間
我地窗口對公園,冇野遮
格離屋冇乜景,180度對住另一面(上一手時入過去)
應該係2女1男冇食煙(有時開住門做野
應該飄唔入黎

我都試過
味近似燒膠味

後尾跳電製先發現

係張床靠牆位有個電製
比張床撞爆左個外殼

燒左個膠殼

關窗開冷氣
有冇燶味

睇下室外定室內

日日清鼻屎,抹鼻涕

google "常聞到煙味"
巴打注意健康

試過,索暈晒成間房d電器都搵唔到源頭

認真，揾師傅睇下好喎

屋企最近有冇新傢俬或者裝修工程？

冇 樓上單位都裝完修

怕怕呀
但d醫生會唔會點9我去睇心理醫生/精神科
去急症同人2姑娘講「我成日聞到煙味」
會唔會當我cls